1. Call of Duty: Modern Warfare 2 - Multiplayer - 415 ч. всего
2. Sid Meier's Civilization V - 309 ч. всего
3. Sid Meier's Civilization VI - 260 ч. всего
4. PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS - 254 ч. всего
5. Total War: SHOGUN 2 - 156 ч. всего
6. Ведьмак 3: Дикая Охота - 142 ч. всего
